雞蛋與高牆

其實諗真啲，雞蛋除左有物理上實際嘅影響力外

同時都可以換走啲淺藍或者唔留意時事的港豬嘅睇法
掟雞蛋嘅唔再係暴徒（佢地心目中嘅暴徒），而係手無寸鐵，被警犬嘅盾牌形成嘅高牆擋係出面嘅受害者

二黎又可以比記者影低呢啲雞蛋對高牆嘅畫面，呢啲會係好易進入國際嘅素材黎，增加國際討論

再者，近日嘅割席可能會令前線狗仔減少暴力鎮壓，如果我哋係呢個時候仲用前幾次嘅勇武行動，可能會令社會上嘅風氣吹向警犬，到時就真係難搞啦